Irene細肩帶短洋裝「開M字腿」辣翻 S型扭腰性感熱舞⋯台下狂尖叫

南韓女團Red Velvet隊長Irene以出眾的「仙女氣質」以及絕美臉蛋聞名，出道至今在大大小小美貌榜單上都能看見她名列前茅。23日Red Velvet第三次巡迴演唱會《La Rouge》在首爾起跑，Irene突破尺度挑戰性感熱舞，讓台下爆出尖叫聲。

▲Red Velvet第三次巡迴演唱會《La Rouge》在首爾起跑。（圖／翻攝自推特）

Red Velvet於23日在首爾高麗大學化汀體育館舉辦《La Rouge》演唱會，也是她們睽違1年3個月再度於首爾舉辦單獨演唱會。除了團體的歌曲外，成員們也精心準備了SOLO舞台。Irene穿上細肩帶短洋裝，開M字腿坐上椅子熱舞後，再起身S型扭腰搖擺生姿，難得挑戰性感的演出也立刻引起熱議。

▲Red Velvet《La Rouge》演唱會，Irene性感熱舞。（圖／翻攝自推特）

Irene的「絕世美顏」是整形外科統計出的「整形範本第一名」，更在節目《TMI NEWS》上被評為「第一名」的女偶像面相。專家提及，Irene的臉不單只是漂亮，也是「很有福氣」的臉，其中眼睛充滿了貴氣，眼頭眼尾很尖，正中央是圓的，整體看起來又圓又長，是典型的「孔雀眼」，擁有這類眼睛的人最大的特點就是不管做什麼工作，都會是團體中「最亮眼的中心」，是非常「尊貴的人」。

推

正能到...

好靚

好想同佢過夜

好老 感覺似三十幾歲
個樣又好假
整容都唔係問題 問題係整得太明顯

仙能到

令到

我食irene屎眼毛

D女好似食錯藥

你見唔到聽日太陽

g錯-_-

1

有打底既⋯⋯

勁耐冇見過u

其實色佢都唔係好過份姐

老太婆

支持

我都咁話 d粉勁厚

覺不覺Irene包得密實嗰陣好睇好多